依家既世界同05年魔獸墮落之血一模一樣..

只不過當時係遊戲 今次係現實世界
遊戲裡面 可以強行修復令debuff消失
但係現實世界根本冇可能
當時情況同依家一模一樣
希望結局唔會啦..

開傳送門走佬=留學生坐飛機返港..
結局係點..

等官方修正bug
即係要有疫苗

一9樣

h1n1搞左咁耐 由1928到依家
都係有季節性流感
就算有疫苗 已經變左幾廿隻出黎
又h2n2乜1乜2...
仲要臨床測試
試完仲要點樣大量生產
現實唔同遊戲
而且病毒冇性 唔會同你留力
今次仆街了

係reset個世界先搞得掂。

有玩家特登周圍走播毒=港鐵鬼佬奶扶手

if we burn, you burn with us

有無諗過無左依啲病毒，人類命運仲衰
人口爆炸 地球污染 最後為左爭資源一定又打仗

在魔獸世界中，角色的死亡不是永久性的，而且很快就可以復活，但仍然會給玩家帶來損失和不便。幾天之內，墮落之血就成為了魔獸世界中的黑死病，正常的遊戲流程因為大瘟疫的到來陷入癱瘓。

玩家們對瘟疫的反應各不相同，但與現實疫情有不少相似之處。一些擁有治療技能的玩家志願提供幫助，一些缺乏技能的低等級玩家啟動別人離開疫區，一些玩家逃亡到沒有瘟疫的地方，也有一些玩家故意傳播瘟疫。暴雪娛樂嘗試採用隔離措施限制瘟疫，但未能成功。人口密集的城市地區被拋棄，玩家們紛紛到鄉村地帶避難，城市街道上一度布滿因為瘟疫死亡的屍體。

最後，暴雪娛樂直接修改了哈卡的這項能力，在修改之後，哈卡仍然會在戰鬥中對隨機玩家施放名為「墮落之血」魔法，但魔法效果被改成了一道紅色的閃電，不再以瘟疫的形式在玩家之間傳播，問題就此解決[2]。這次瘟疫的大範圍爆發（很多伺服器中有半數以上的角色被感染）也引起了現實世界中很多媒體的廣泛關注。

2007年3月，以色列內蓋夫本－古里安大學（Ben-Gurion University）流行病學家蘭·D·巴利瑟在《流行病學》雜誌發表了一篇文章，描述了墮落之血瘟疫與近來SARS和禽流感的相似之處。巴利瑟表示，電子角色扮演遊戲可以提供進階的研究平台，用來建立傳染病傳播的研究模型。[3]《科學》雜誌的一篇文章隨後建議電腦遊戲第二人生也可以被作為研究平台。[4]

2007年8月，塔夫斯大學（Tufts University）公共健康與家庭醫學助理研究教授尼娜·費佛曼呼籲針對這次虛擬瘟疫事件與現實瘟疫的相似性進行研究。一些科學家準備以虛擬環境作為參照，研究人們會如何應對環境中的疾病。[5][6]

此外，美國疾病控制與預防中心也向遊戲開發商請求得到這次瘟疫暴發的資料，以研究應對現實世界中的疫情。[7]

屌佢d普通話口音好撚難聽

海外留學生開傳送門返黎
香港仆街了